請大家盡快離開港島區

我地已經向國際表達咗自己既決心
再留係港島只會比人夾
留力527